區選近了 大家仲唔做嘢？

每逢見到建制候選人派傳單
我地就報去自己地區Group

齊齊排隊幫襯 等佢三個字派完收工!！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

區選主線任務來